女朋友問我冇乜朋友消遣點解每個月洗幾千唔知去邊

我唔同得佢講係去搵大波佢兩倍嘅骨場小姐姐
唯有話我運動以來一路寧願唔食都損錢助養好多手手腳腳
佢咸住咁話我傻豬跟住用自己身體embrace我, 好耐冇見佢啲水多到流到我一腳都係 完事pilot talk仲話以後每個月過多兩千畀我一齊幫手腳

你咁樣算唔算食人血饅頭

其實冇咩所謂啦我地而家條戰線都去咗美國侵侵同英國bno嗰到

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

pinned

推呢個

所以依家去鬆骨多數都去黃既先..

我自己經驗嚟講呢啲小姐姐通常你講藍野佢就變藍講黃野就黃咩都對呀對呀咁樣..